香港啲茶餐廳係咪唔想撈

返工得半個鐘 送份生嘅肉餅飯過黎
係咪嫌我唔夠慘

係咪咸魚來

返半個鐘工好慘咩

開名

大部份茶記真係好垃圾
食飯連紙巾都無俾個客

I mean 得半個鐘食飯

清返旺角附近？

好味軒 26188475

係

咁你都知嘅

慘俾人恰 今日last day

我今日都食左好味軒肉餅，見紅紅地都照食左

因為我同你食同一個餐

癡線 小心豬瘟 唔敢食 中間深紅色 點食

咁生 小心有非洲豬瘟

我打電話過去叫佢退錢 佢話唔得閒

啱啱餓撚到仆街，無理到

好多徐晃佬做野都求撚其
利申樓面

打去食環啦

咁串仲話唔得閒 仲忍？請半日假都搞大佢

放工打埋去蘋果

medium rare